如完全用colab來做project 難唔難搞

load文件野好廢煩, 巴打你點裝唔到.
同埋見你成日問整AI project, 你讀咩

買張二手卡返黎玩完放返出去?

其實咁
1. 你可唔可以集中一個大po討論 你分開十幾廿個細po 點撚樣答你
2. 你啲中文寫成咁 你份report唔會高grade

conda create -n tf tensorflow notebook
conda activate tf
jupyter notebook

cpu only 應該係咁裝就得?

用colab會方便啲 而且你要做啲野已經大把colab notebook可以抄 唔想幫你google埋

Asso仔？唔好讀啦垃圾